唔到你唔承認 新垣結衣真係好屈機

標題打漏左 應該係 唔到你唔承認 新垣結衣個整容醫生真係好屈機

agger

證據 對比圖都冇張
博存在感都開個高質啲嘅post先會有人討論
如果唔係你啲post又沉哂

樓主你對比圖都無張好難同你討論

垃圾整韓狗雞死返屎坑啦

證據 對比圖

樓主勇武

好強既氣!!

你個一筒就一定係整容

This?😅

我屌你啦

一桐雞個整容醫生又真係廢左啲 整完都咁柒

駁唔刀

證據呢屌你

想問有咩分別

駁唔到樓豬

左邊成個阿夢咁